老母一路叫我用多啲時間讀書，一路叫我返多份pt

痴撚線，屌足我成晚，家陣我一日有40個鐘呀！
利申:禮拜六日已經耐唔時返炒散

點解老一輩永遠覺得讀大學係hea，好得閒，冇壓力

我都係

我好想駁嘴，但係我知以我嘅性格實炒大鑊，所以我一粒聲都冇出

你問老母點解唔去進修，除咗返工都無所事事

因為佢地好多都冇讀過

咁又唔得，除咗返工佢都為屋企做好多野
但係啲思維

所以大學比有錢人讀